[backup] 搬鐵馬市民眼中彈 已經錄低 請backup

依段打中眼

依段喺空曠地方連開幾槍

希望大家share出去 backup定

推

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

我Backup唔到，大家幫手！

痴撚線

已upload

要backup哂 阻救護車
近距離射外國人
圍歐已訓低人士

推ar

唔該！！！！！

仆街專登射眼

有無巴絲知眼中彈人士既聯絡，有眼科援助轉介